# API Gateway
Точка входа для клиентских запросов. Перенаправляет их на сервисы и отдает полученный ответ. Также генерирует клиентскую спецификацию.

## Запросы к сервисам:
<ul>
  <li> Аутентификации: /api/auth/...
  <li> Генератор pdf: /api/pdf/...
</ul>

## Ошибки
Формат тела ошибок:
{
  error: {
    message: 'Something went wrong'
  }
}

Документация - /spec